大陸搭火車有幾恐怖？ | 看大遷徙不用到非洲

話說小弟之前就去左大陸體驗春運撘火車
逼左六個鐘沙甸魚去拍呢條片：

我地啱啱起步，好想聽下大家有咩評語
嚟緊會繼續拍多啲片，跪求大家多多支持

ching你個頭好柒

d大陸人真係好撚痴線，點頂呀

繼續努力

但望落去是是正正 唔失禮呀

廚房有幾大

睇完覺得香港人好幸福
讀唔成書仲有d咩Asso hd讀

已轉寄

直接係定南買下班火車返深圳
等幾耐?
即刻改臥舖

收皮啦

係喺定南等左六個鐘先有車
打死都唔會再硬座...

你嚟踢波再講。

真心覺得拍得好，我好小可可以睇youtube片由頭睇到尾

6個鐘先岩岩入到江西，真係慢過龜

又真係幾高汁

留言啲大陸人真係on9 只係拍出真實個一面
香港夠有人拍籠屋個啲
大陸人淨係著重表面功夫
樓主加油

剪接 轉場做得幾好 節奏把握得宜 唔經唔覺就睇晒六分鐘
但最後一分鐘啲煽情位

仲問拍籠屋會有咩感受
最好拍撚到全世界都知
睇下香港班狗官有幾無能

見有人話佢點解有高鐵唔坐要坐綠皮火車
一定要影個城市最光鮮個面咩

幾好睇 樓主既體驗令大家反思更多

原本對樓主冇咩好感
但見到youtube留言成班大陸仔發晒躝咋
即刻覺得段片拍得好好

之前睇你廣州打毗條片幾好，人地氣氛真係好撚正，好想香港都係咁

幾好睇，加油

幾高汁

嘔到2046嗰度 點解可以嘔咁耐

91分界

有追CHING啲足球vlog 支持拍多啲世界各地足球vlog加油

後悔果道笑到仆街

樓主係咪大陸狗黎？成日蹲係地下到成隻狗咁

樓主好型..好想幫佢含..

拍得唔錯

支持

拍得幾好
下次可以順下班支仔意拍籠屋棺材房
直線屌9香港政府同大陸仔黎香港炒樓

十卜bb孝

咁撚有勇氣post 自己片 用真名 用真樣
唔怕比巴打小
我怕怕了

推幾好睇

想當年邊個借高登賺點擊率，都會俾人屌到反撚晒皮。
今日係加油拍得好仲好樂意click來睇，
世風日下，滄海桑田。

今朝睇完想知春運30億係點計出嚟

人次
一來一回+可能有人走幾轉

Ok

加油，幾好睇

是油你又識？

你又識我?

樓主點睇有中國人喺comment屌鳩你睇唔起中國
又有傻鳩喺到話咩而加個個都搭高鐵, 無人再搭呢啲火車
講到好似你專登拍到好撚核突咁

Support，btw d蝗狗成堆玻璃心

乜鳩

成車都係人， 唔通坐高鐵嗰啲就係中國人，坐綠皮車嗰啲就係賤民 就唔係中國人？

其實好高汁，希望繼續加油

點解會攞人次同人口比
支那頂盡咪得13.8億人
攞亞洲人口出嚟做乜鳩

btw樓上有ching問30億點計出嚟
其實係每程咁計
仲要乜都包 長途車 高鐵 動車 內陸機 船運
即係一個支那人單程返鄉下可能已經計咗3、4人次

條片幾正
係最尾格硬咗啲

片頭好正

見你條片可以忍到4分鐘先有粗口果下笑撚左

好睇
真實反映大陸有幾低劣

搭火車嚟計，印度似乎勁啲喎…

下面好多玻璃心

睇佢都唔似啦
你真係會蹲得支那人？

好睇！諗起以前試過撘2日1夜去四川，聞足咁耐個啲臭腳味都想嘔
Btw嘔個到真係好好笑

諗起大半年前去西藏嘅經歷，坐成55個鐘火車

幾好睇

on9佢promote 緊香港，移動會展

ok wor 加油

剪得幾好，之前有睇過另一個youtuber拍印度火車
我會寧願搭印度火車，起碼冇人喺旁邊發出嗰啲咁撚嘔心嘅聲

自貼睇過？

如果拍香港籠屋，香港人：香港真係垃圾地方
拍大陸火車，大陸人就發鳩哂爛渣

好睇！樓主繼續加油

又幾好睇喎 加油呀

見到班留言區支那畜激到扎扎跳真係好好笑

個頭好撚柒
好心咪再整依啲頭
一睇個頭就唔開胃

幾好睇
啲人企走廊係因為冇買飛？

望咗兩望youtube班大陸人留言，
令我深深感受到咩叫文化差異同玻璃心
樓主簡簡單單坐一次火車講下感受都被人圍剿
我自己睇完覺得大部份都好客觀

成堆翻牆狗玻璃心到 成條片都叫客觀 有呢啲車存在証明仲有佢既需求 個現實就係環境真係差
樓主片幾好 仲要受班狗咬兩萬幾view過千comment

佢地連情人節個條片都繼續屌

之前睇過你上廣州睇恆大對富力 繼續加油

巴打有少少少少少少似三原japan個tommy 由其是片頭笑個下

好睇 剪得幾好 加油

樓主如果可以訪問下身邊既農民工會更好 加油

見到好多中國人係youtube屌你
香港人係到同你講聲加油

係我睇得唔清楚定點成條片都見唔到我想睇嘅大遷徙喎

Ching有追開你啲片，好撚高汁

搞鬼得黎又有D意思
已sub

開多個大陸網bilibili戶口，一路俾佢地鬧一路賺佢地view

樓主d 入場睇波片好正

有得坐硬座已經好好了
試過無座 真係想死

已follow 加油
剪得幾好

btw 想睇你點搵車番香港多啲

同埋最尾嗰part有啲夾硬

一開波到中途跳車都好好
但落車後嘅情感發洩略嫌太多
適量講下香港幸福同離鄉別井感受就夠
點到即止會更好
加油

I am going to add English subtitles for this clip.

中國市民嘅味

都會睇得哂段片 算唔錯
唯一係唔係好頂得順 一開始d chok 樣講野 好彩入左火車站之後到最尾無再chok

咁多殘體上youtube comment

點解班蝗可以玻璃心到咁
幾好幾有趣，支持樓主

大量玻璃碎片

孝哥幾時收埋咁多連登打手
Btw支持

屌你老母支那狗！

後面講果堆野多左啦

D生番真係翻牆番到痴撚線，一大半comment係佢地

幾好喎
但最尾做多咗

拍得好好

班支那狗畜咁撚愛國又學人上youtube講一套做一套遲啲叫共產黨拉撚哂佢地返去打靶

幾好 G持
巴打你又真係幾撚有創意，春運同班生番顛，勇氣可嘉

剪得幾好
樓主加油

G持樓主搵命搏

已sub

心同感受

五定六年前
係深圳搭過普通火車去桂林
坐成十粒鐘
成程有位坐都要迫 一離開位就會俾人霸 好撚on9
坐過之後發誓下次去 搭飛機算（如果有下次）

少見高質片，仲要係連登貼出黎既youtube片
點解影相寫故就咁多人支持
樓主拍片就要踩？

坐過over night 火車去上海
除左悶同怕比人偷野 其實無乜野

條仆街嘔到幾時
唔得真係笑死我

支持師兄！！

原來仲有依種火車

得罪講句
幾好睇

本來係諗住去南昌做乜

十卜

支持 拍得幾好

啲大陸人玻璃心到仲話如果有人拍片笑鳩香港籠屋會點，屌你老母，個個香港人都屌鳩緊籠屋㗎啦

人地拍真野又要嬲
一定要推爆佢 睇玻璃心碎最開心

關鬼有定冇錢事咩 落黎香港有錢個班 咪又成日做冇公德心既事

孝仔我支持左你好耐
我都想去唔同地方感受足球文化

未睇有冇咁好睇, 但未見過youtube 廣告post會叫好叫座, 做馬㗎?

最後個90秒做乜鳩啊 好dse作文feel

後面感受好冗長

每次睇呢啲鄰國體驗嘅片硬係會有啲支那comment喺度獻世

依條片真心好睇
如果港超球迷都咁熱血就正
成班人大叫鄭智傻閪

淨係想建議樓主
唔該delete曬入面條片啲大陸comment
如果你條條片都咁多支那人留言嘅話 我係唔會再click入去

話說我老母鄉吓果度 得呢一種火車去到 旅遊巴反而好唔方面 不過黎緊就黎通高鐵 其實呢種火車衛生唔係真係話咁差 同埋好有人情味

啲支那人個心仲易碎過玻璃

域子仲有無同你睇波呀

班大陸仔要翻牆先上到youtube鬧人仲好意思話中國好

段片比想像中又唔係咁衰 加油

1. 乜撚嘢香港人唔洗奔波勞碌啊 返工收工時間你試下九龍塘金鐘中環站上落車逼狗鐵啊 都有得睇港豬大遷徙啊

2. 玻璃心支那閪收皮啦
你哋成個國家上上下下,上至領導人,下至賤民,都係垃撚圾,好冇公德心,係事實
有乜撚嘢理由會攞人哋個窗簾墊屎忽架屌你老味,而且肯撚定有班仆街墊完順手偷埋返屋企啦

3. 樓主個樣算中上, 身材睇唔到, 髮型正正常常, 冇花巧都唔算柒
留言話樓主個髮型柒嘅不如貼下睇咩髮型先叫好? 再唔係自貼下先?

4. 如果齋睇樓主條片頭5分鐘應該值80分, 但係如果睇哂全段片我淨係會畀50分

結論:
支持樓主,欣賞樓主,
希望多啲好似樓主呢種人可以拍下支那寫實嘅一面,唔係淨係識上去食屎底撈同飲閪茶

樓主拍得幾好 G持
睇到班支那傻閪咁嬲就覺得好笑

早幾日睇完
估唔到樓主會係到開post

個opening 剪接得幾好
抵讚

個opening 已經好過唔少濕尻youtuber

架車入點解係咁有豬叫

又一個事例證明好多支那蝗蟲出世嗰陣應該漏咗個腦喺老母個閪窿入面,
竟然會遷怒一個道出事實嘅人

調返轉,
如果有人走嚟拍香港啲籠屋劏房、收工時間狗鐵故障+港豬大遷徙啊,
我會覺得醜,同埋會對好正苦同狗鐵好憤怒

而唔係走去屌柒個拍片嘅人囉

條片堆留言好多廣東人真係幫番樓主 睇黎都係比人排既一堆
BTW 支持樓主

好睇
支持

樓主加油

班翻牆狗

其實今年春運已經唔算多人

一早有啦 唔見有香港人沖入去屌拍個條友喎

師兄有無諗過去三和？

支持
單純當紀錄片其實幾好睇
但D人又成日諗到咁遠
咩有錢唔搭高鐵係到搭綠皮火車 係到挖苦人
你地生活係果到就更係知咩情形啦
我地唔知架嘛
就算搵個鬼佬去搭 佢既反應都係一樣
成日將個反應諗到咁誇張做乜

班人活係習慣被河蟹既世界
好似北韓人唔抵得人地笑佢偉大領袖咁款

班蝗咩都要最好個面,有咩衰野講出來就成班玻璃心唔肯認清事實,有錢個班咪一樣無公德暴發戶咁

好記得中五無錢又想去玩 坐咗呢隻綠皮三十幾個鐘 先去到西安
中間D大陸人買咗企位嘅 見你行開就過黎坐
但都有D人幫我趕走佢地 諗番起自己都幾癲

利申番: 張硬座飛果時舊幾水ONLY

我都覺得煽情位做多左
鳩下鳩下is ok

Support u bro 🤙🏼

香港人不嬲認清現實，自己知自己事，支那狗就明知自己柒，但都要死雞撐飯蓋。

巴打，
廣州打吡嗰條片係有d 感動嘅，
加油

巴打，唔錯，加油

細個見識個果時d大陸人上火車係窗口爬入黎

果時見到真係震撼

其實拍呢類片香港人唔會笑鳩香港
因為呢個真係社會問題 更加需要多D人去關心呢個議題 拍佢出黎
如果樓主可以拍 我都好支持

挑
支那人根本就係垃圾人
唔洗多
當10%支那人係仆街既都已經有1億3千萬人
仲未計支那係咪真係得10%既人係仆街

加油 靚仔過金鐘果班好多 支持你

點解咁正常嘅片啲大陸人都咁大反應
btw譚仔片都有人亂咁吠
幫你report咗 順便subscript支持下

外國都有貧民窟啦 拍出黎只係當紀錄片
資本主義下既惡果自自然然有呢類問題O既出現

幾特別嘅一個體驗， 條片亦都拍得幾好， 最後帶出嘅道理都好有意義。 支持你， 繼續加油。

連登幾時咁多大陸蝗?咁都100負皮

睇曬 幾正 雖然一開始見到樓主個樣好似AI
我都搭過 上海去蘇州 已經頂唔撚順
不過感覺你最尾個part好假好似驚俾人聲討先補定穫

內你老母個地

點解咁撚多大陸人睇到你條片既?
多得你我先知youtube咁撚多大陸人有得睇

多五毛到

照片啲剪接幾好

其實加左太多投巧香港人既原素入去，好多為左取悅香港人，如果想做大d持平小小比較好，例如佢話屌咁撚塞重賣乜q零食我覺得ok,但屌佢地逼啊 嘔啊，其實係佢地文化來 ，等如香港人鐘意新假期一樣 排3個鐘為杯免費雪糕

支持你，由港隊打氣開始識你之後有日發現你有YouTube channel之後全部都睇曬每段片都睇得出好俾心機剪資訊性同娛樂性都幾夠同埋有少少反思都算唔錯繼續努力，同埋希望可以拍少少香港joke球既題材

會咁諗就已經係大陸狗同香港人既分別
佢地覺得反映事實係抺黑

75蚊去南昌真係好平
深圳去廣州坐巴士應該都貴過

d鄉下人真係成年就係搭一次車
一搭就嘔到仆街
睇見到辛苦

條片係咁講頂唔順,講到幾差 咁你又拍
最後又懶係反思 樓主你會唔會覺得自己又少少矛盾
好似為左HITRATE 去做D自己冇興趣做既野咁
係好有NOISE 但D NOISE 好負面囉

部火車啊姐嘔到2046真係堅好笑

如果唔佢嘔你係咪會繼續坐落去

頂唔順個環境同文化姐
離鄉別井養活屋企人都值得尊敬既
有反思算係咁啦 起碼香港人比起佢地都算幸福

幾好幾有feel 加油

夠膽放上連登
支持

冇臨尾一分鐘好D 或者轉做講下入面D知識野

支那人係咁不思進取，要拉埋人地的劣來一齊講，等自己的劣無咁劣，而唔係諗將劣改成好，去進步去改善

事實證明根本無用
班中國人一樣屌
下次唔洗加呢啲濕鳩反思啦，無用架
又唔係叫你寫讀書報告

好睇！支持你唔撚淆底
(拍呢啲片放上網再係連登開post所需嘅勇氣絕對大過搭車搭到總站)
認同追尾多咗 支持你唔撚洗驚佢哋班生番

啱 樓主試吓下次peak time拍金鐘
一次過收晒班生番皮

我老豆三十年前都答過

同你一樣為左感受春運

佢形容嘅比你條片仲恐怖

可能三十年前情況更嚴重

剪接得幾好

啱啊 屌柒啲支那種

片頭剪得幾好
節奏剛剛好 加油

最尾一分鐘笑尻中共城鄉發展懸殊，唔識規劃就完美

不如講下如果題材係好既
借連登推有咩問題

個過程幾好睇

加油 幾好睇

youtube依家成個youku咁殘體字留言多到

唔同同車乘客互動下？
問下佢地回家要坐多久
心情點樣

好睇！ 呢d題材真係唔錯。

到底條友可以嘔幾耐 CLS

一開始都驚比巴打屌 好彩反應都比想像中好
多謝各位ching大力g持！！

好多巴打問，點解咁多大陸人留言
其實係因為有人偷左我條片，放上大陸啲19新聞app
所以先咁多大陸佬衝出嚟洗我版

其實本身都想體驗下春運有幾顛，
上左車先知原來真係咁顛

建議大家有生之年都要坐下

而家肯企出黎講嘢嘅人真係買少見少
希望你可以繼續努力 唔好受到啲haters嘅影響

唔錯 不過唔好剪片剪咁碎啦我發覺好多youtuber都係咁

拍得好剪得好 睇見個mon都聞到陣味
如果啲大陸人肯嗲兩句會豐富啲

support

剪接唔錯 幾好睇

剪片好正，無冷場，成條片睇哂，g持

幾好睇啊樓主 subscribe左
Btw我覺得最尾個段點綴得幾好 冇做多到
樓主加油

幾好，不過細個搭時仲恐怖，依家已經好多了

D玻璃多到 g持樓豬

Lm

睇晒！樓主中文幾好
講野斯文過啲字幕，本身係咪斯文仔？

十卜十卜
有深度但要小心拿捏，唔好做到咁煽情

好樣過九成連登仔

又想借連登出名, 食屎啦你

依家認住你個死人名, 係youtube 見到都唔會睇

睇得好舒服，加油

條片底好多玻璃碎

拍得幾好，睇晒

樓豬高質, 條片好睇, 加油

剪接好
最尾cut斷少少好d

支持！繼續

中國 not 大陸

啲片整得幾靚

我搭過18個鐘嘅普通列車，深圳到上海，仲要係企位......
雖然唔係春運期間，但係照全車逼爆，都夠死。
如果樓主捱得到終點站，啲蝗蟲差唔多落哂車，佢所見到車廂嘅景象係一見難忘。
睇到呢條片，啲噩夢回憶返哂嚟.....

有次喺tst 食台灣野撞到你 啲足球vlog好正
加油

幾好睇 同埋你做得都幾自然 樓主繼續加油

臨尾一分鐘其實唔錯 有d感覺
support

見你咁辛苦！支持下！

咪係，係大陸人咁撚on9唔比人講出問題癥結出黎，反而話做果個揭人瘡疤

ching個樣好似瘦版加蔥btw可以試下擘大啲對眼

成日望住你個樣好撚煩

片頭幾正

樓豬把聲講粗口幾有feel

痴線 大陸啲玻璃心仲惡過啲門口狗
仲要咁多隻人海戰術咁 人佢講無人講
仲要係YouTube 唔係youku 好恐佈

想知道點解成個亞洲得38億人

見到其實有部分大陸人係留言度鳩屌
但亦有部分係好理性分析既

正如連登亦都有好多on9一樣

我地無必要同果班傻閪一般見識既

其實真係拍得幾好

條片幾好，但有心上車點解唔堅持埋
同埋煽情位兩句夠啦

下次開外掛去印度坐火車頂

班人企6個鐘真係唔少野，咁長途都有企位係咪傻架
坐位都唔好得去邊好逼

大陸佬d 階級意識重到
真係vd多人會覺得影下d 籠屋會hurt 到香港人

加返D粗口 屌柒佢老母西啦
唔錯.
寫實 體驗分享

佢影籠屋香港人會care咩
一定不了要返工唔關我事

我每年都要參加春運，樓主你親身經歷拍得幾細緻

Not bad

大陸狗又玻璃心都唔撚接受現實

早班火車

考哥好野
快啲出多幾條片

正樓豬樣幾好 唔洗理d金鐘矮柒毒

我唔係話唔支持呢d體驗，但係你咁做，姐係又曬左張飛，令到一個需要呢張車飛嘅人冇得搭。btw你個反思幾好。

快啲拍多啲啦孝！啲足球片好撚正

三十年前D客運都係咁嘅狀況，我細個坐親都嘔

畀好多大陸佬追擊

樓豬好靚仔

班人吹到車上啲乘客係樓主請返嚟專登拎嚟拍片咁
你講得啱 真係haters gonna hate

樓主好正
已subscribe

1個字，10分1，推

集連登之力反擊蝗蟲

Sub 左 剪得唔錯 留言一堆垃圾蝗

老實講拍得幾好，辛苦哂樓主

大陸人就係玻璃心，唔肯接受自己差個面，所以係咁上YouTube攻擊你。反而呢d片先係最真實嘅一面

要影大陸發達打飛機位有好多，西多士大把，但呢條片連大陸人都係咁攻擊，證明左一缶中的

大陸一部分人富起來之後，個人質素根本冇進步過，衛生更加係冇嘅，呢d大陸人冇得否認啦，窮唔代表唔可以文明有衛生wor，街邊執紙皮呀伯夠窮啦，邊有大陸呢d咁誇？

1.你都岩既 不過同條片果啲比係唔同lv

支那人係騎戰狼返鄉下

拍得幾好！繼續加油

加油樓主 支持香港人

支持 好睇 每樣野都冇問題 剪接 配樂 各樣
好睇得黎 仲有教育意義
節奏岩岩好
係樓主個頭 柒左少少

我覺得最後可以唔洗講經

佩服佩服

連登仔好多咪又係選撰性睇 夠有一大班大陸人撐樓主 唔見你地讚下 淨係拎d 玻璃留言黎屌.

大陸翻牆太多教學. 另外大陸留學生都多 根本睇關於大陸既片都實有簡體字留言.

喂大佬呀 你上海申花條片話又見到靚女 你都唔撚影d靚女黎睇下 咁你講黎把撚呀
負皮左 自己好好地咁反省下

一兩個我都睇到既 但係邊到一大班

樓豬好似牛佬

Ok播條片

樓主其他片比大陸人狂灌無營養留言 睇到佢地嬲豬好撚好笑

等睇

連登宣傳自己竟然正評多 睇黎真係好睇

支持樓主，打吡條片好好睇
加油

無睇片。
但以前睇新聞，啲人係窗口爬上車嘅情境，真係好深刻

好耐之前坐過一次硬座
20小時江西到深圳
我同老婆坐2個位
中途站d人門口上唔到車
爬窗入
好撚痴線
2個位坐下坐下坐撚咗4個人
我同老婆普通話又唔好
唉
坐過一次以後唔敢坐
佢地一路坐車一路食野
一地垃圾
食煙食花生食杯麵乜都有

ok👌
不過下次唔好再放上嚟，我地好憎人借連登上位😡

睇條片都覺好撚辛苦

真係無d勇氣都上唔到車 btw 成班大陸西玻璃心到以為話香港有籠屋就會令香港人自卑係咩玩法

中途就放棄,樓主仲好意思post出黎?

其實高鐵都一撚樣
試過撘去落後d既城市 第一次撘
唔知係咪車型問題(應該唔係)
垃圾到呢世唔想再坐 又逼又多人
對比其他國家嘅高速鐵路真係屌出聲 乜撚野嚟
衰撚過火車

唔洗講野
睇我名就知撐你唔使理由

細個果時試過搭、d大陸喱顛到連刺凳底都會訓、嚇到我唔敢放低對腳

樓主下次可以試下拍大陸鐵路、公路嘅廁所做主題

睇下一個自稱強國嘅國家d廁所有幾污糟

大陸人諗野最鍾意呃人呃自己

support, 拍呢條片真係唔簡單

剪得幾好 六分鐘話咁快睇哂

唔怪得啲吹奏支那嘅片咁多人睇
原來youtube咁多支那人

未打大佬，廣州站/廣州東站仲恐怖

坐大陸火車一係硬牀，一係軟牀訓覺

所以強國一直強調自己永遠係發展中國家

樓主條片係幾高質

唔係純粹講鳩野，感受形容得幾貼切

係片中你解釋春運係咩果度有少少誤導 你見你個地圖point起係「沿海發達城市」，唔係純粹南方，應該解釋為啲農民工由發達城市遷徙返去內陸省份或北方省份

我驚你幅圖令人以為啲農民工集中晒係東北省

Anyway, 加油

高汁
正

睇晒條片
巴打你個樣好撚似減咗肥嘅Eminleo+六毫子

好老實講條片做得唔錯，過場剪接節奏
係最尾果一分鐘唔知點咁
片下低留言果堆真係好肉酸
唔比人拍就當無視不存在
Btw見到片低下cm
有個自稱物理學者嘅撚屌話咩美國一成不變
中國就日新月異，屌 你咁愛國要擦鞋但咪戇鳩到
一開始就以為同美帝平起平坐啦
純粹攞啲嘢嚟講

一段片都花生滿瀉

留名放工睇

高質
Subscribe咗
希望有多幾集

當年岩岩畢業坐火車上北京當體驗下
有床訓都勁唔舒服 呢D真係試一次就夠
BTW班蝗真係玻璃心到
唔係拍到欣欣向榮就係黑鳩你

屌 頭先睇D comment 有個上海人留言比人屌到上天花版

G持！

剪得幾好支持

睇佢地啲comment講黎講去都係話段片特登拍低下階層，問點解唔拍番香港籠屋

但段片入面都睇得出車內情況咁惡劣係人既問題
食野拆窗簾吐痰
掉返轉，香港籠屋劏房係外在問題，無得揀先要住咁到慘環境咁差，有得揀邊個會特登整到自己屋企咁細

再講遠啲，分分鐘香港人住到咁慘都係你班大陸人炒樓炒到我地無屋住，仲好意思提

見到你，就唸起佢

我都去過深圳西坐民工火車上湖南，不過就冇你咁撚癲坐硬座，成個車站好似返咗八十年代咁，又暗又迫，唔係貪平我都唔會去

內容有歧視窮人喎，不停話人，入鄉隨俗係常識啦，係都話自己唔習慣，點會話自己唔好。
唔好以為你踩大陸就有人盲撐喎，你而家唔係踩共產黨，你踩班平民喎。

利申你一出嗰日就睇左，第一個dislike係我俾嘅。

非黑即白嘅井底之蛙，樓豬同留言啲大陸人一定要撐一邊。

利申兩個都唔撐

支那人冇一個是無辜的

其實真係無歧視，只不過係唔習慣嘅正常反應，點樣入鄉隨俗，唔通同佢一齊吐痰？

支持 加油

你唔同佢地一齊吐痰係你嘅自由，但個客唔係咁踩人笑人。

如果你覺得你咁拍片冇問題，你試下去坐多一次，用普通話大大聲講返你拍片講嘅嘢，睇下你出唔出得返黎

狗眼看人低，你返到黎香港咪又係逼火車如果你喺香港坐坐下火車有個鬼佬大大聲話香港人逼臭嘈你又點？

自行反省, 改善

支那人就臭蟲論....

雖然好辛苦，但75蚊真係好平，如果喺南昌再駁車有冇可能total 150蚊去到上海

咁如果你唔好彩出世喺支那呢？
on9中國有問題係個政權，平民冇罪架喎

九唔搭八，我返工迫地鐵夠話又迫又辛苦啦，唔通我又歧視返自己香港人？睇得出片主係描述實況啫，仲有，吐痰拆窗簾呢d比人笑就抵啦

樓主用咩器材拍攝？

A7iii + 16-35 F4 zeiss

剪片敍事節奏幾好
片長剛剛好，輕鬆由頭到尾睇晒

俾少少意見
可以撩隔離位乘客互動，傾兩句

下次上去拍野最好多個男伴互相照應
可以輪流睇水揸機拎野
加油

勁多支那閪回覆

Ching 都好大陸仔 成撚日奶大陸啲足球 一邊又屌大陸 但又睇大陸波 收收皮啦

講到連登係你私家重地咁，笑撚死

已正評

加油!!

無人再搭咁條片入面果d係鬼黎？？？
中國根本仲有好多人需要呢種火車
根本係犧牲呢班人生活黎支撐上得YouTube罵人果班

拍條片出黎講出現況，留言果班蝗孩如夢初醒，變曬壞人不止，又落佢地強國夢面，佢地咪痴線囉

我搭歐洲火車無咁辛苦，淨係坐6小時屎忽都爛啦 樓主頂唔順好正常

見到班支那畜係到嘈就知段片有幾高質

收皮喇支那畜，窮還窮，窮就要周圍吐痰呀，兩者有乜關係？

咁樓主呢條係拍得好 扮乜春老屎忽呀你

夠膽下次扮偽娘去印度，包你紅

講到尾都係睇人種
中國都有分唔同人唔同省
唔好話
香港自己都圍內講
港島線/東線/西線
新界D人同港島D人交通行為唔同啦
D外省人比起廣東人係差好遠好遠, D行為

下面留言好多大陸狗玻璃心

呢條片拍得好好睇 節奏算快唔會悶
片頭幾型棍 睇得出你擺好多心機去拍 加油

btw 嘔嗰度好好笑

拍得幾好 不過後面講嗰堆野洗撚講咩

唔錯

孝仔點買廣州打吡啲飛

事實係大陸足球係好過香港波喎 無論係技術層面定氣氛都係好過香港 去其他地方睇下 比較下都唔得?

叫朋友買or淘寶
We7係官方渠道但要中國身份證

淘寶買洗唔洗比回鄉證佢?

依家有高鐵分流已經好咗，
以前新年春運返去，買企位但上唔到車

好睇，巴打繼續努力

孝囝ho ball

subscribed, add oil

好多大陸人留言屌鳩你 唔知佢地係標題黨定咩
條片幾有趣

劉名

一日無睇 已經成頁都係殘體字

吹奏大陸波同啲左膠一尻樣
世界咁大 香港唔夠勁就撐大陸
到大陸對香港又扮番本土
收收皮啦

利申：睇西甲

吹奏大陸波就係左膠 笑左
人地有好嘅地方可以參考就因為地方而盲反
另外香港隊對大陸隊撐香港唔係因為扮本土 因為我地係香港人 同睇唔睇大陸波冇關係
利申:睇開港甲垃圾波

笑死
真係成班野蠻人咁款

舉報犯罪 人人有責 讓他們找到回家的路

見到禁多蝗係youtube留言 點解無人撿舉翻牆？

剪接正

考仔

佢哋紮紮跳我就開心